問宅男，如果你有個女，你會點？

Open question

好矛盾,宅男連條女都唔會有,何來有個女?